[建議] 開香港台, 按18區分類, 讓各區集中討論區內事務

而家太多各區既post, 好易互相擾亂, 不如分區行事, 兄弟爬山, 各自努力. 必要時就齊上齊落!

資深會員點睇?
我冇野講

認真, 愈快開愈好, 集中各區力量, 係自己個區出力, 先可以做到遍地開花~